移左民, 無支那隻手遮天, 感覺真係爽

唔使交稅養林鄭黑警
同助養班畜生支那犬

就算重新嚟過 都覺得值得

絕對係出面世界好大一定在垃圾香港

希望有日我地都可以得到自己

唔駛養畜生
唔駛驚以言入罪

淨係呢兩樣已經有重生感覺

未走嘅要快d計劃

唔需要日日活嚮憤怒/抑壓中
由英治國際城市到養蝗蟲淹沒香港
有能力嘅帶資產離開 係攬炒最後一步

世界是支那的

又到交稅日子

同意嘅佢哋外國雖然說率係高但係將來年紀大咗福利所有嘢其實係真係好好

我加拿大親戚拎養老+退休金都夠洗夠用

當係洗錢換自由啦

舒服

真

少年你太年輕了，你以為出了國嗎？ 祖國用超限戰打敗了美帝，世界終究是中國的

許智勇都去咗丹麥
有資產嘅請你盡快走

牙峯都達陣

所以手足有得去大英祖國快快走

自由同普世價值

FB 連登講咩都唔驚
爽死

移民去邊都有強國人 。

喺外國交多稅
人哋個政府真係用返喺人民同國家嗰度
邊似香港人交稅
港共將啲錢用嚟擦鞋同對付人民

樓主會唔會太天真，全世界都有支那人同係爭飯碗
利申：已移民

我都走左會唔知

有支那閪又點
最起碼唔使交稅養支那人
又唔會講句野就俾人拉

呢啲係基本人權黎，有乜鳩好爽

多謝推post

清，快d去， 唔好望番轉頭

你就好啦，可以呼吸自由民主既空氣

移民外國做遞菜斟茶

好過響香港做狗養支那寄生蟲

咁你無呀嘛

乜撚野呀撚閪，我都移撚左民啦

咁香港依家無呀嘛

咁你隻死左仔就出少句聲啦

撚閪

無左200萬藍絲真係差太遠

拉大隊走都係一種焦土政策。有能力就走